租左個工廠單位，求意見

原本既生意已經做唔住，但租就交緊

有咩好提議，起碼夠交租先

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

點解租？

咩區 仲有幾耐約

幾大,咩區,就唔就腳?

分租比人擺貨囉

大把人生意唔掂執笠，d貨要搵倉擺

唔再租咪算
蝕兩個月按金

邊頭?

荔枝角

開返間141分租比人

300呎 荔枝角 地鐘站5-10min

邊到可以搵到呢d人

幾錢租

6800

試下主動問下

: 老細, 你會唔會生意唔掂執笠 ?

應該會比人打死，死左之後就唔洗交租

1) 打返工，叫屋企人看鋪
2) 分/轉租俾其他人
3) 賣公司
4) 搵天使投資者

Facebook groups

本身都無生意 搵鬼人買
有無咩網店可以做下

有無提示

工廠區好似唔可以改變用途

小心自爆

不過好多都拎來做party room

話就話唔比開

不過純粹比條門匙比朋友

個朋友做d咩就唔清楚啦

做炮房

大佬貼街招 會唔會好啲呀

等人搵你好過你落樓問人地幾時執 執笠call的啦

暫時租比人擺貨好似有得諗

網店就唔好Taobao 啦。識日文，韓文？賣當地既潮流用品啦。再唔係可以做

1) 寄賣
2) 迷你倉
3) 加盟做集運站
4) VR game room/ party room
5) 去Facebook 要人地唔要既野賣。又可以收上門回收費，又可以拎黎賣
6) 做分租教室/工場
7) cat cafe
8) 上Facebook groups 搵人夾份做生意，你出場地，有錢賺再分成。

零售

好多謝你咁熱心，不過寄賣就好似唔係咁岩樓上工廈單位

迷你倉咁細又太耐攪

第8點幾好，可以邊到搵到，有無keyword

幾尺? 間房分租ＬＯＲ

300尺應該唔太間到

創業，賺錢，生意，巴打𢇃打，（指定行業 for example: 補習/cafe）。其實我覺得最易做就係加盟做集運站，location 好既話。只係等貨到再send sms 俾個客黎攞貨。

個個地方附近都多自取點 又要上樓 未必有人黎

３００尺都要６８００

寄賣又無所謂，入貨既人會做宣傳。你只係俾地方佢擺貨同幫佢收錢。

試下呢個先 剩係想收番個租先

做師奶團購
我公司棟嘢好多呢啲
成日見班師奶排隊攞貨

刀，砧板，小童喼，滅蚊燈之類
總之就係高級淘寶貨
或者MIC cheap cheap 美國貨
每次望住啲價錢我都諗
點解咁多人俾錢佢賺

但唔知邊到入貨，睇過好多批發網，全部個批發價等同零售價

唔係入㗎，要同d公司講數，問佢地件貨夠幾多個人買有discount, 你去媽媽group 到湊夠個人數，再抽成。

姐係逐間公司傾？

係呀，你覺得邊件貨有market 就搵個代理商。起碼屈佢俾個6折你

你有無諗過做？

我唔太了解女性消費市場，要花D時間research d 媽媽group/ baby xxxdom, 女人錢先好賺。都要research 而家既團購網，睇下人地點做，收平D，搵D佢地無既貨返黎。

製毒？

上ig打420hk之類，搵個啲大麻撚，問佢地想唔想種大麻

犯法野唔想做

咁我研究下先

阿里巴巴
好似呢套，淘寶25蚊
阿里巴巴應該可以再壓平d
之前見我公司隔離賣149
啱啱Facebook 睇就大部分賣99

自己慢慢發掘下

300呎6800咁貴
荔枝角工廈都要廿幾蚊呎

女人買嘢通常唔會單價好貴
但會買好多
執吓執吓就係錢
我公司每日都會收到唔同類型嘅速遞
每日都有垃圾開箱

最近搞咗個唱片網店想揾個工廠位放貨或者俾人上嚟買嘢
巴打原本個工廠係搞緊乜？？

做散貨場，好似市集咁

一個月幾錢租而家 ?

你乜都冇撚過就租?

你公司同事？

可以合作

撚唔掂

巴打有tg??

改做迷你倉

咁細地方好難 附近好多全層做緊

300呎點party room

夠啦 炮房 自修室 交收 睇av

做功課 好多冷門市場既

如果連埋廁所，就當單位咁租比人啦

加盟做集運站可以一戰

呢到樣樣都要再投資

交收有得諗下

唔包廁所呀

本身做緊個行，已經玩完，先試下做小生意

得幾蚊一件

到時有人流咪再諗吓有冇方法賺多少少囉，賣下無謂嘢又好，飲品小食又好，甚至乎睇吓有冇啲細網店同你合作寄賣再抽水囉。

執得幾多執幾多

D網店係咪都要逐間逐間問

改做yoga 跳舞studio
整木地板裝塊鏡就搞掂
而家荔枝角有好多 留意下

都可以諗下

冇生意仲租到
本身有錢佬怕whatsap

唔明

有無網店想合作

賣濃味野如臭豆腐/瑞典鯡魚，業主即刻驚過你，貼埋錢叫你走，即時解決問題

都係辛苦隔離左右，佢唔會理

就腳wo,

6800，搬啲家私上去當客廳用算。
Btw 離屋企遠唔遠？

冇廁嘅300呎工廈都要6800 巴打係咪俾人水咗

點會，你好聲好氣同佢講係食硬你，有d野要另類手段，迫走前後佢冇租收，冇新租客佢驚過你

個廁所無得沖涼

同埋我自己有地方住

真係雞肋

所以都唔知點做好

間多幾間房，
每間擺隻 Mary.

放的公仔係度加埋主題展示比人參觀
叫蘋果上來報吓
業主即時終於租約啦

買部電視，等閒約啲friend上去睇波，打機。
再唔係買張枱用黎Home Office

300尺，迫迫地都間到4間

本身無正職home office唔到

有無咩方法

做媽咪面FANS CLUB

有得諗

分租出去囉

租場俾人打膠達
麻雀 乜都好
廁所無得沖涼想租俾人爆房都唔得
午間性交咁

300 呎如果本身office 間隔可以平租俾人
做2nd office 俾社畜日日番工

無得間